有冇人試過同狗打車輪

痴撚線

不嬲成日咀我屋企隻柴犬 但佢唔太likey，成日避開

日日都要 臨瞓前佢一定會撲低我
瘋狂奶我個嘴 我想郁開
佢會用對手抓實我塊面 唔比我郁
其實我都唔知佢諗咩

隻狗個樣好淫吓

狗公嚟

我之前朋友果隻都係
一見我上到佢屋企 我一坐落梳化佢就即刻跳上來係甘咀我
用條脷幫我刷牙
有時試過俾佢刷成半粒鐘佢都仲刷緊
利申 我同隻狗都係仔來 我唔係基佬 隻狗已絕育

呢個po 搞到我好想嘔
係咪我問題
係既我出返去先

連隻狗都可以打茄輪

你唔好咁啦

我都會㗎 會lam返佢
知道喺狗嘅眼中 lam先係錫嘅代表
愛狗嘅人係唔介意 但介意佢啲口水污糟嘅人會覺得核突

seed

其實點解狗咁鍾意奶
唔止我 有時地板同枕頭都奶一餐

痛肚喎會

回頭當天所愛是隻狗

安已不

咁我隻狗又無奶地板喎
佢唔奶我啲屋企人
淨係會奶我

咁又無喎

一路俾狗瀨lin, 一路打j

隻狗睬你都傻